====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' attention a été portée sur la perception lointaine du projet dans la rade de Marseille et dans les perspectives du littoral .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

